世界上最複雜嘅野係咩？

E=MC2

真理

腦(女人)

有雞先定有蛋先

世界

樓主溝唔到女既原因

女人心

好簡單 邊忽複雜

愛情

女人真係好撚複雜，好難捉摸

人心

人

自己

找出一張圖成本最小的那條Hamilton Path

因為樓主只係溝仔 唔使溝女

自已將所有嘢複雜負面化嘅思考